(新手煮餸)街市買餸平定百佳惠康？？？

當今世代 究竟係街市買餸平定百佳惠康？？？

Market Place 平少少

街市買啲主食，例如肉啊菜啊蔬果之類會抵啲
但超市買啲調味料，香草就有機會平過街市

會有咩風險

感謝！

好呀 唔該曬

菜＞街市
肉，生果＞超市

新手：超市
老手：街市

蔬菜基本上都係街市好啲 除左西芹
肉就睇你想買新鮮定雪既 新鮮就去街市買

其實街市好睇地方 有 d 街市賣得好貴
你要親身去一次先會知
不過有 d 街市賣某 d 食材特別靚
問下身邊媽媽級嘅人打聽情報啦